{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087385",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "안심치킨 세종고운점"
    },
    "text": "世宗特別自治市マウムロ322104号に位置するヒレチキンは、味と健康の両方を備えた100%の天然チキンをご提供します。 天然チキンとは、食品に添加されていない自然のままを意味しますが、ヒレチキンはこれを実践します。 多くの場合、食品には人工添加物が含まれる場合がありますが、ヒレチキンはそれを使用していません。 また、品質に影響を与える塩度の問題にも気を配っており、含草竹塩を使って塩漬けしています。 タレも天然素材で作られていますが、サトウキビ天然糖、発酵酢、発酵醤油などを使用します。 天ぷらの具にも特別な注意を払っており、米粉やプレミアム天ぷら油を使用しています。 こうして作られたヒレチキンは、長い間サクサクした状態を保つことができます。 味だけでなくサービスにも安定感を与えるヒレチキンは、お客様に大人気です。 骨なしや手羽元チキンに変更したい場合は、1,000ウォン追加されます。 ヒレチキンはトゥル小学校の向かい側の1棟前の商店街に位置しており、毎日24時間営業しております。 様々なメニューには、米フライドチキン、米半々チキン、米ヤンニョムチキン（まろやかな味）、米熟成醤油チキン（甘酸っぱい）、ヒレもち米チキン酢豚（骨抜き肉）、米ニンニクたっぷりチキン、米チョチョンガンジョンチキン、米熟成醤油チキン（辛い）、米ヤンニョムチキン（辛い味）、3色ウィングボン（フライド+甘い醤油+辛い醤油）、スープトッポッキがあります。 おいしいヒレチキンを味わって幸せな一日をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒレチキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒレチキンは世宗特別自治市マウムロ322104号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヒレチキンは味と健康の両方を備えた100%の天然チキンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンは何を使用していないのですか？",
            "answer": "ヒレチキンは人工添加物を使用していません。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンの塩漬けには何を使っていますか？",
            "answer": "ヒレチキンの塩漬けには含草竹塩を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンのタレには何を使用していますか？",
            "answer": "ヒレチキンのタレにはサトウキビ天然糖、発酵酢、発酵醤油などを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンの天ぷらの具には何を使用していますか？",
            "answer": "ヒレチキンの天ぷらの具には米粉やプレミアム天ぷら油が使用されています。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ヒレチキンは毎日24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ヒレチキンのメニューには米フライドチキン、米半々チキン、米ヤンニョムチキン（まろやかな味）、米熟成醤油チキン（甘酸っぱい）、ヒレもち米チキン酢豚（骨抜き肉）、米ニンニクたっぷりチキン、米チョチョンガンジョンチキン、米熟成醤油チキン（辛い）、米ヤンニョムチキン（辛い味）、3色ウィングボン（フライド+甘い醤油+辛い醤油）、スープトッポッキがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ヒレチキンの近くにはトゥル小学校があります。"
        },
        {
            "question": "ヒレチキンの値段に骨なしや手羽元チキンに変更した場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "ヒレチキンの骨なしや手羽元チキンへの変更には1,000ウォンの追加料金があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 487
    }
}